退出連登, ban我啦

你問我對呢個forum係咪失望我唔會話冇
畢竟當初由高登跟你走就期望新嘅platform 可以有好少少quality
你話班會員質素average 都算
最撚unbecoming就係label人
5毛又好, PR又好
講野唔岩聽就要block人, 就畀人屈

in brief, 冇時間陪你地癲
不過既然講得要畀人ban 就預咗ban 圖

testectomy 啊
岩曬你班撚樣啦

講到連登帳號幾撚矜貴
畀人知我有上都唔知會唔會當我係弱智

btw
如果當我係鳩嗡佬/PR
你睇返上年年尾我已經講咗肺炎會大爆發
可以唔信
連登唔值得擁有我
好嬲好嬲

屌 d圖

呵呵～爆氣囉

好撚想嘔

人鳩不能治

挽留

動物嚟嘅...我仲諗住係人添

On9仔 拜拜你老未條尾ar

見你講到咁，想像緊你平時開d post應該都幾高質下
呀點知一睇，屌你老味咁架咋，直頭below average喎

唔好咁中二啦得閒笑下連登仔好過